點解電影同劇入面啲人都淨係會用iPhone

幾乎無見過人用Android，
iPhone道具平啲？

演員本身用iPhone
道具都唔洗

因為ANDORID 好難上得到大螢幕

演員自己用開+iPhone正面睇唔到個牌子名
利伸：鳩up

冇睇過James Bond?

贊助

韓美日 好多劇都用Samsung Android 啦

馬壯年代嘅愛回家係用Samsung

好多s10

渣仔先用an機

睇個啲係美國電影美國劇
自然用返美國產品 iphone啦

植入式廣告

睇下你啲邏輯 ifan真係柒到無得形容，啲stereotype合理到呢
係呀用iPhone嗰啲全部都係又高尚又有錢又友善又完美嘅好人

用Android嗰啲全部都係壞人窮人

不如攞買iPhone嘅錢檢查下個腦先啦

好主觀啫呢啲，我都可以逆轉你所講嘅嘢，好明顯有stereotype

觀察咗好耐 唔係話用an就係完美嘅人
但係睇倒用apple機嘅人都係有少少缺陷

淨係見過韓劇用Android

主角 靚仔 有型 一定用iPhone

岩岩睇完廉政風雲全部用asus喎

咁耐以來都只聽過用iphone 拍既電影

有無用AndRoid 電話拍既電影?

不如咁講

如果拎黎拍戲android搵邊部好？

諗深一層又啱啱地

靚仔有型無啦啦鏡頭一轉拎部Android出黎係會怪

ibird ?

Sony 啲戲主角一定用返sony
韓劇就用Samsung LG
日劇就咩機都有，iPhone Samsung 日本機
美劇都係iPhone多
每個國家有用自己國家啲電話有咩好爭論